[PS4/PC] Monster Hunter World [339] 爆咗機一齊刷Master歷戰個體出靚珠

請盡量用不推文回覆

網上獵人經驗心得
Monster Hunter World官網

中文Wiki

日本Wiki
(較常用)

台灣網站教學

配裝模擬器 日中英文對照 Skill simulator

配裝器使用教學

傷害模擬器

***新手獵人Q&A***

Q：玩咩武器好？
A：去鍛練場試手感，獵人冇廢裝。

Q：一開始用咩裝好？
A：下位睇防禦力就可以，一係就飛雷龍。

Q：騰龍裝點整？
A：打普貝就可以攞到料，而且係自由任，幾時打都得！

Q：玩男角定女角？
A：只有外觀分別。

Q：點搵集會區域號碼？
A：禁option之後禁三角

Q：咩武器高輸出？
A：十隻手指各有長短，用剋屬就可以。

Q：有無人開個新手群？
A：冇，有嘢請直接問。

Q：點解連唔到線？
A：因為要俾錢買PS Plus。

Q：噴血少左點算好？
A：買個紅色鏡片眼鏡試吓。

Q：傷害數字可唔可以整走？
A：設定有得整走。

Q：鎖定有冇得用3DS果種？
A：設定有得整。

Q：點解入唔到某啲朋友開嘅任？
A：低進度入唔到高進度個任，要先觸發劇情，搵到見到條龍，可以發出SOS訊號既位，之後quit任再重開就可以一齊玩。亦都可以等低進度果個睇完cut scene，其他朋友就可以係外面任務板join番。

Q：特典邊度拎？
A：係屋仔問管家貓。

Q：開左角色之後,可唔可以重設?改唔改到名？
A：請再開多過角色。

Q：設置地的營區喺邊？
A：地圖右上方。

Q：再開新角色，之前beta報酬同特典有冇得再拎？
A：有巴打試過有。

Q：冇香港PSN，係咪要買多次？
A：唔需要，可以開個香港account set常用ps4就可以用有買嘅account玩。

Q：連線打同solo打有咩分別？
A：連線會變2.6倍血（網上流傳），所以連線最好齊人。

Q：我想問某種素材點有？
A：獵人嘅萬能圖鑑可以幫到你，再唔係問埋個位係農場旁邊位師傅睇睇。

Q：點解用網捉唔到龍？
A：請盡快做完自由任完成新手教學。

Q：啲調查任點出架，仲有邊到開架？
A：調查任係打完隻怪就會出（細怪都會），而開任就要先去1樓調查資源管理所登錄任務，每個任都有金、銀或者銅嘅特別獎勵。

Q：雌火龍???個任點做?
A：周圍探索搵雌火痕跡，夠一半佢會叫你返去打一隻蠻顎，打完搵埋剩返果半，儲夠就開櫻火。

Q：咁搵啲痕跡有無得快d既方法?
A：有，佢出既位其實得幾個點，你自己記得左，搵完無即退任重開。當然你要先入一次記低。

Q：Juno係咩?
A：滅燼龍，你試下連續讀100次，愈讀愈快就會知。

Q：點開麒麟任？
A：係你打完下位風漂龍之後，去生物學者個邊接自由任。第一個自由任係兩星嘅捕捉搔鳥，打完再返去生物學者接下一個自由任。跟住重覆步驟，捉土砂龍，浮空龍。直到捉埋慘爪龍，就接到個麒麟任。

Q：咁上位嘅麒麟任呢？
A：主線打完古龍之後去珊瑚台地8區同12區到搵佢啲痕跡，搵到某個程度就開比你。

Q：500萬道具包點拎
A：去小屋個管家禁追加內容，無嘅話就等多陣再搵，個活動壞壞地。
`
Q：上下位/ab混裝出唔出到套裝技
A：可以

Q：點解唔整TG GP
A：因為無必要，有咩想問有怪想打，係呢度出句聲，大把巴絲打答你幫你。

老手回歸建議(主綫冥燈之後)

MHW 核心技能推薦

太刀狗講解+核心技能講解

爛輝武器去留

————————————————————
魔物攻略
滅盡龍王/冥燈龍王/麒麟子攻略

爛輝龍攻略

極貝攻略

多人樹精攻略

————————————————————
各配裝參考
太刀狗最TOP裝備推薦+技能組合懶人包[Juno Wong後版本]

最top弓箭系列配裝懶人包[Juno Wong後版本]

輕重弩主要彈種 懶人包

新Post Template:
右上角三粒點＞以此內容建立新主題

有無弓撚講下m位有咩裝好用

留名

好耐冇玩，見有金獅同轟又想玩返

有冇大神carry過冰咒

好似好初期有套自帶體術叫有d 用

有冇人carry 刷master 歷戰

弱化肉質 依舊100%會心
嬲咗多20%會心

g位近戰畢業裝係邊到

lm 開荒到咁上下再上黎費事劇透

打得好快

大鎚MR初期應該用邊套裝同鎚?

肝硬化未

好多手足爆左啦

主線唔難打

你們買ice幾錢

最套隻boss 5件套

太耐冇玩，都唔知點pick up返

@師傅

蒸汽機到底點玩？鳩噤？？

到最後防具有無得自由幻化
慘爪龍嘅beta真係型到裂開

禁既次序 唔同.
出貓個陣跟佢次序禁

要做任

咁1 2 3 係個次序？
有時跟住噤就啱
有時跟住都話錯

佢果個教學睇到一頭霧水

各位大師 可以介紹下各武器新動作嗎

算唔算靚珠？
係唔係 兩粒r 8
or 兩粒 3 位珠 最靚

佢隨機架，你要估佢順序

都係一頭霧水
thanks

鳩禁

簡單d講 9禁
有貓岀黎先跟佢禁

每次個次序都同上次唔同的。
例如： 123， 213， 123，312。

唔會重復，有得估下

我都覺得係

但係蒸氣機目的係點？
如何知道已經入爆蒸氣

我覺得ib最唔好就係d教學一舊舊....

有無人一陣刷 最後boss
個5件套可以打天下

各位獵人記得用不推文回覆

佢會自動提你爆左
好似種植物咁

就咁撳R2就得

Lm

R2?

唔靚 .我滑走攻擊..cls 攻擊珠

茸好我洗左好耐都係得一粒，冇諗過會派

4lv 洞好似廢廢地咁
定係未有靚珠

柔毛雞係咪做一星master一定見到？之前刷咗成2日

成千萬農場點

我絕路攻擊

水砲車斷尾之後變弱智

有冇人客制到武器?

差d連魚龍都打唔過
回歸玩家

一日爆主線之我感

可能入左個垃圾街場同未血裝既關係
得冰風漂龍 難打

新古龍廢撚過屍套

打到5星冰呪有d辛苦
有冇ching幫手

斬龍把 長槍 ok? 升到盡係點架d屬性 同飾物洞有幾多個？

回歸玩家表示連毒痺龍都打唔過，中一招扣一半有多

碎龍係邊區？入到quest 唔見腳印

有無大鎚玩家？
請問你地開荒有咩裝？

耐毒珠會好打啲

行左15分鐘都無，一問完即刻搵到

轉身衣裝咁改法合理好多
但係又難好多
同埋主線去到邊個位先有得升衣裝

留名
Btw 赤武

我係騰龍之後換迅龍 用礦石錘
但太樣衰想換 有無人知重有咩錘好用

點解新呢隻d 龍好似好多人血咁
打到迅龍都要用40分鐘多d，幾時先整到r10武器

有咗飛翔爪又易返

轉身打屍套10秒無左

有冇充能斧玩家？
請問冰原裝

唔知有無人問過
Deluxe 版送d外觀裝備要點拎
去換裝個位唔見

我練到熟晒，打boss 雙刀爪腳loop

搵貓管家追加內容

小屋搵管家貓

雙刀真係勁多痴晒線
鬼人迴避
2連轉加爪combo

Thanks

新手打到hr11 太刀整邊把好？

回歸再打，打完毒痺龍
好難打
太刀係咪都係出超會心、看破同及弱點?

今次PS4 pro個FPS有無好咗？

尋日打硫斬掘尾掘出嚟可以點做

油雞度好點砌弓未
係咪微波混冰袖

青爪太刀用住先

爆機後？

防具應該係 有機會微波爐火龍

點整

官方好似出咗公告 留返下次更新fix

整裝個邊 有條女坐起到 !
同佢傾計

活動任務

癡火龍太刀冇用？

冰袖真係用唔落手 得個珠位有用
砌到kick下kick下咁
要出到啲好特定組合既4lv珠先用得盡件裝

純水晶 係邊度有？

今晚搞搞佢先，岩岩先農完套冰咒裝玩。

btw可唔可以講解下個幻化係點work?

岩岩係度度弓裝度到我火起

雷 水屬新弓竟然仲廢過爛輝

掘礦,比較難出

新錘整邊把好

吓 唔係掛

咩地圖都有？

記得配力量解放
神技
力量解放 加 屬性解放
我已經諗好畢業裝方向
就係我mhw 配裝既 g位炎王3件套

竟然？

不推文回覆

問返個舊問題

死裏逃生同迴避性能有冇得疊加？

弓裝我打算穩定曬之後先整

我覺得二人難度會改返難啲
自己一個打要差唔多差廿分鐘嘅龍
兩個人打8分鐘搞掂

換裝啦
新裝防高好多

呢個清楚
因為只係打霜土

卡咗轟龍

屬性解放改左？

多一個人+一隻貓，等於4個目標，同4人無乜分別，自然多咗落手機會
不推文回覆

可唔可以幫打冰牙，打極都打唔贏

屌你係咁叮係咁出玉
一個天鱗都無

輕弩電彈速射啦
呢隻game輕弩無得輸

不推文回覆

打冰牙點打

飛翔爪又屈機
好多機會撞牆
終於明輕武器掉石仔落黎嘅意義
一個重武破防一個輕武執石撞牆

今集玩屬嫁喇
無擊廢

新手第一次玩，仲要係第一次買ps4，諗住慢慢玩

推薦用 掠奪刀貓貓

琴日條友拎黎打boss 先記得可以咁

keep住用緊

有冇大神幫手卡住冰牙

用弓開荒好似有d不智
我仲要用緊好舊既裝 出恐暴龍version果期果堆裝
打完斬龍諗住砌下mr裝 但又唔想無左火龍兩件裝效果

用緊R9骨錘

弓開荒
打完屍套仲用緊舊裝 而家先開始砌

舊版畢業裝入新世界好似裸裝咁搵番以前岩岩玩果種感覺
好撚刺激

太耐無玩
我以為自己玩緊ds
隻主線 水大怪鳥 點打呀屌

長槍冇腦鳩斬
佢360 水炮檔完就可以立即吉

真心一問，力之解放係勁技？定好睇武器。

你用緊邊套舊裝

雪霜風漂套裝完全係弓手用，你可以睇睇

淵水晶係邊度掘？
search過mhwi未有wiki

用緊冰咒4套配 霜漂腳

陸珊瑚台地

想問我繁體版係加拿大買左英文update仲玩唔玩到

新人回鍋想問下太刀呢行野係咩黎？？

睇武器la
雙刀正阿
利申 用慣先掌握到，賣血換輸出
上位裝打G位食技 一下都發動喇

屌你老母搬2粒溫泉石
4個人搵左20分鐘之後搬左15分鐘先做完

點出master炎妃任

唔係好明，即係會變左另一個狀態？

根據mhw 經驗
做晒自由可能有畢業任

眾魔之地全古龍

水妖鳥好撚簡單咋播

咪火龍炎妃個堆

主線隻屍套有咩要留意？

回鍋幾星期想問，依家用緊騰龍裝+爛輝火太刀，係咪應該砌兩套裝，打冰屬就上屬解同火攻+，打其他屬就唔用屬解，出無擊？

掠奪刀?

有d怪好似碎龍根本弓打勁易，都係睇怪既模式

耐障 x3
無特別，2腳企起用爪一野由上爆落下
街場用煙花🎆射得勁爽

碎龍我都係用遠攻刷，反而想問下轟龍迅龍斬龍呢d其實近定遠攻著數d

刷料

無擊廢左，迫要你整翻克屬既武
整把龍屬過主線先la，主線後期古龍

玩盾斧，啱啱打完碎仲係渣緊角龍盾斧，有邊把好用？

火龍二件 屬解 幾個屬性爛閪弓+蠻惡／龍骨弓 開荒中
暫時打到冰牙未有壓力
再打落去就唔知
唔夠打就轉 賊弩 屬性／通2 輕弩算

唔該，MHW玩開充能斧同太刀，IB想試新武、呢版係咪搥同蟲棍buff得勁d

收DLC soundtrack cd 留tg

操蟲棍好似冇變勁

盾斧變左屬性瓶個啲都用得

咁係咪每個屬都整一把？

同問，仲用緊無屬角龍盾斧，d傷低咗勁多好似要玩返克屬嘅盾斧

接任果陣佢有show比你睇喺邊區架喎

同埋出招模式要變、多左個紅斧 mode，唔再係儲能斬之後超解

無屬已死

風飄龍gunlance

有無本身同人share game 嘅巴打試咗iceborne 都可以share 到呀。thanks

可唔可以講下係打邊個任？

打完猛牛龍之後
接呢個探索卡左係到
要做d咩

無吸血無奶貓玩唔落去

跟住條女行

d 怪好撚厚血

跟蟲 周圍行下執印就 ok
你下隻打毒庳龍應該

得

share 到

爆翼爪先、爆咗易打好多

件件唔同

碎龍弩有速射穿甲榴彈2

我快撚過條女，之後卡
要等埋佢
我原先都行到左目的地，阻我速爆

太刀 迴up 迴距up見切

Eyeball係拖你進度
啲劇情又要救佢

搵到啦
太耐無玩唔記得左

有無爆機手足刷最後boss？
費事d新手貓

升 R9 角龍盾斧

應該係 MHXX 既勇氣值黎

我剩係可以喺陸珊瑚台地叫座騎 有無人知點解

想問下強靭之爪邊到打番黎

未解哂啲貓任

有咩用？

新咪新裝d新技

一套噴射大劍 虅龍校服打到爆機
有無大劍撚出黎研究下邊把大劍好用

係咪自由嗰到啲貓任？master?

同地圖個堆貓做fd拎貓武器個堆

凍土嗰啲臭鼬鼠冰柴狼

一野殺左無屬
焗你地升多幾把武

完全冇打過佢哋 唔怪之得搵唔到 thx

你打到邊 我都係清交貨任嗰陣順手打埋先掘到

眠浮/碎龍用遠攻易打好多

條斬龍打落黎已經扣我大半條血其實係咪要求其合套裝先會夠打 我依加用緊滕龍裝

打到冰牙 迅龍果D都有過度活躍好痳煩

前期：r9-r10 黃色果只牙龍
後期：不過後期角龍盾斧

R9前期角斧比另一把差所以先升另把比較好刷

有無手足刷雷狼?

斬龍裝無剛刃

黃色牙龍即係邊隻

大凶豺龍？

爆左機個班痴線佬 自由打BOSS 個個好合作
留名我貼BOSS 5件套啦

碎龍好難打，有冇巴打carry

有無太刀撚講下m位有咩裝好用

一係轟龍果把，高物攻+長白斬

全solo剩係冰牙猫過
一齊online玩 反而隻隻都難打

騰龍到爆機 太刀可換迅龍

我覺得online 易 啲

因為佢自己都要揾個口來磨條尾

Chain爺爆到邊

That right

屌佢地自私玩
我刷到斬龍渣

想問客制強化素材靈脈玉邊搵到

我琴晚都逼住solo
打到冰咒叫佢地幫

應該打歷戰？

慢慢玩啦 享受下 遲早到爆
爆完機打番場ta冰龍同滅燼先

痴線 單挑亞種屍套44分鐘係唔係可以退game

冰山/ 沙漠場掘 or 交易船都有得買

斬龍入撚咗角龍屋企 隻角龍完全唔理係發生咩事
隻角龍仲要打翻我轉頭 搞到我貓咗一次
斬角合作?

裝問題姐
齊上齊落

真係睇運
打慘爪一場出4個...

第一隻迅龍就出左2塊天燐

有無刷天地

招mr8 一齊解主線
me hard carry

殲世juno怕咩屬?

龍

點解隻王咁難打 d沙煩到pk

好易WO ..一路打緊一路回POST

第二形製d沙射空氣爆 無得走

爪打尾

但我朋友download 唔到資料片呀

屌..唔入任務街場刷了...垃圾街場
有無巴打有自由天地

我來 打到轟龍 被虐中

整得貓龍武，你都料整埋3件套

你估天麟咁易出

刷料入自由or調查

最後隻BOSS 好少人有阿

係幾易出

啲怪回歸係好開心好正
但係你哋覺唔覺冇隻特別難

個套台灣死人沒有輸出裝

睇埋歷戰先

感覺上就係動物園咁

想玩返大劍
新地圖大劍有無作為
會心85%

係咪carry 我啫

想問下有無得SET月辰做第一據點
下下返星辰行上行落好辛苦

你咁雷屌
今晚先啦 係街

最後張圖咪動物園
我雙刀用爪做兵長

dlc

準備用輕弩打冰咒睇下5點前解唔解到

唔雷使乜你carry

Chain 大， 琴晚carry 左我幾場。
我行行企企都過左

弩打咩都易 遠攻高機動

打迅龍打左10鳩幾場調查都唔撚跌舊鱗比我

第一隻就出2塊

咩彈 咩弩

個在各地進行古龍調查姐係點

汁腳印

今晚再番黎玩

btw打果陣唔好走黎走去
係到玩跑online多過打怪

我立即 屌你老母

執腳印

唔好嬲啦

唔知弓可唔可以用舊裝solo爆主線

收到

係邊到汁？是旦一個自由？

我個fd問題 佢鳩跑

右上角唔係叫你探索咩

其實你去打冰咒就好快齊

用風漂俠 隻隻怪都捉 大靚素材

D街場眼殘定手殘..打BOSS 睇唔到D風?
SET 番好D光暗啦
2貓差D 又要重新黎過

打唔惦佢

依家有冇邊把充能斧/大劍推薦？

爪打尾會變弱點？

無傷位
佢D技都係向前出
CUT到條尾 掘多次

有大貓飯!!!
可以刷大小金了

佢條尾咁短都有得斷

我都有， 唔太熟d 怪
等換裝會好d 既

差粒淵水晶未掘到 挽咗半粒鐘啦

打到迅龍 先發現一直都打唔到佢出嚟 上網又唔到

ib 有咩斬斧推介

同求

?

未開晒武器樹但轟盾斧整唔整得過？

下個dlc

下咁ON9 整完但係要人飛黎飛去

入GAME 個陣好似有得SET 嫁WO

真係跪求

你入GAME 簡人個到就見

見到了唔該哂

其實尼粒野， 邊到掘？

應該打自由任 頭先無聊得濟打MR 1 自由任個歷戰猛牛龍 打完個體力衣裝變咗「改」

太刀加咗呢個技能真係會延長看破斬無敵時間？

隻浮妖鳥好煩

yes.

有冇巴一齊係聚魔之地搵下痕跡

我係回鍋撚
騰龍裝都未有
剛剛打第一隻冰魚龍都有d吃力
洗唔洗刷下裝先 定 照打主線

直接挖礦整礦石裝加防先

送嗰套守護者裝幫到你

岩岩打完條毒龍

無騰龍就挖套石頭裝啦

有冇人要打新水古龍 想合貓裝

浮眠鳥
啲sleep gas煩過閪

卡左轟龍到唔夠防頂……

推

真係可惜 穿心槍同龍魂蟲無得強化
同蟲棍講88了
MHWI應該用咩武器屈d？

4LV 又出左粒攻擊硃比我

都係個句啦
Mon hunt冇廢武嘅

今集玩返屬攻，係咪揀屬攻追武就ok?

就弓為例 冰咒弓好低屬，霜漂高好多

你地平時玩係咪都單刷多?

邊個區有胖衣企鵝捉

姐係咩黎

新武器幾時有得客製強化？

蟲棍玩家路過
其他蟲有得強化，龍魂蟲有咩特別

粗粗地著住先

太刀R11 ~ 12 裡面邊把好用？

型囉 其他咁樣衰

其實想問下，太刀應該係高底攻好d定高屬攻好d？

我好似唔小心掘晒2種稀有食材

MR 1 冰魚自由開衣裝洞

無人話我CLS?

凍土座騎點拎

想問下豪華餐券有乜用

有無人知 轟龍裝 既強韌之爪既素材打咩先有 打左好幾次斬無跌

浮眠鳥同水妖鳥好似催淚彈同水炮車，打得贏算唔算襲警

探索凍土打一條龍, 跟住個任務做

有冇人幫手打 雌火亞種

我打水炮車未貓過
打tg成日貓

有無巴打有冰咒太刀最終個stat睇睇

咁樣先係mh

做晒D自由任務佢先

最勁既大劍係冰龍大劍？

DKLM係件件衣裝打一次任 先開洞

用緊

想知道大劍仲有無用途

太耐無玩，想玩返
求高手指點

唔好意思阻一阻你

唔該幫幫手推

908 美領！！！！！！

推一推

珊瑚map麒麟訓教位藍礦有

免疫裝打爆啦

不推文回覆

你連礦石裝都唔知

Ssd

巨蜂的斬羽打咩有？

點樣殺左無屬?

無擊珠改到 1.05

睇#1

我佛慈悲
打爆主線整埋 佛裝
依加自由救新手

摘提子有

親生仔

睇下今日有無機會打晒自由任先

過唔到斬龍

遠攻先係

開荒好幫手 有命先有輸出

岩岩入手，明明100HR
過哂爆麟同麒麟都接唔到iceborne任
求助

邊到摘？

我都用天地B 開荒

大鎚裝 礦石裝之後應該整邊套?

有無推牆教學? R2+O騎之後按咩制

做咗一星個教學佢

R2

自由1 星..有教學
R2 阿

認真問好唔好玩今次
上次mhw 出好多人好快打厭

Iceborne要課金先玩到

隻龍要喺牆附近 -> R2

有無巴打由零玩起？
交個好友一齊玩

唔該3位大佬 我次次都直接跳過教學
爆完機先慢慢研究下啲新技先

買左啦……

屍套連敗三次
最難冇之一

望清楚張地圖未

未更新? 10.11版

‘
有人，但沒有任

下..升左下裝就得
普通屍套咁炸

最煩係瘴氣扣半 再一套帶走

咁人地有無叫你做乜

仲揸緊機關大劍真係好耐無打
求帶打

平時d蚊仔

原來要成部機reboot先得
無野了

斬擊斧有咩武器勁?

29分鐘2貓ko冰牙龍
未習慣d招式好煩

新手少少問題

點解佢全彈發射會有2個全彈發射傷?
31同44

有無小隊

同問，例如神威1 係 726攻210水攻，鎧羅水係627攻，420水攻，應該點揀？

仲有無得做騰龍裝？
上位混下位裝 好難打

邊個任係推牆教學？

有冇人知呢套裝點先開到出黎

屌
投降
刷左成20場迅龍都唔跌

充能斧砌邊把好？

由村任變返集會所難度

兇豺龍大劍上R10嘅第一素材係咩黎？點打到？

自由1 星..有教學...唔係MR ..係進階

終於打完？？？啦

入街場就另一回事
四個輪奸隻屍套

爆機鳥
最終boss打到就訓著

有冇人一齊刷斬龍

耐瘴頂唔到？

咪又係mon hurt,想點唔同法😂

thank

頂到阿..佢低防姐

舊底sl大法刷珠，已家重work唔work?

岩岩開始回鍋

用全上位裝打？？？
打左十年跟住三貓 究竟有幾多血隻野

建議大家用不推文 上哂熱門

隻boss係咪冥燈咁 個任要隨機出

屌 自己都冇用

求其整奔G位冰魚/礦石就OK啦

係

冰魚個雷光金屬打咩出

點解啲登錄捷徑 set完 用完一埸就自己彈返去舊setting

打到流斬龍

有無人覺得今集個final boss 廢到痴線又慢又大硬直，得血多又樣衰

你set 好要登錄道具袋多一次

跟道具袋
你轉過？

冰圖掘礦

有冇人幫幫手睇

我call成套裝 佢捷徑係咪跟埋套裝?

見你地話飛翔爪騎咗上去之後可以引到佢撞牆
想問吓係點樣做到我淨係識得㩒3角同圓形

玩到依加先知跟 lol 解決了 唔該

新手第一次打碎龍拎錯長槍去打
成場幾乎都係蒼火打哂咁濟

好似用咗都有機會上到熱門
首先要多人入個POST同留言就係

er 有得換裝架喎

卡咗4個鐘

你試下打進階自由1星有個教學
我啱啱試咗

飛去個頭到，用圓形擰佢個頭望向牆，再㩒R2，佢就會衝埋牆倒地

鐵盒370算唔算正常價

幫手睇睇plz

請問而家打witcher 3 siri 套裝嘅任係咪已經冇再開？

真係好樣衰

鑑粗合左把新骨槍諗住試長槍
M裝未開始砌換完仲死

進階自由一星有爪教學 咪撚再問

我都係 打庳毒龍死咗3-4次先贏

溟波龍又係另一架水炮車

好廢...廢過屍套

迅龍舊天鱗有咩方法高機率跌
屌你老味刷到傻都未跌

放埋係#2

天鱗一向都好難掉
打左10場斬龍先得一塊
睇人品

點會 屍套唔會殺到人

好似bio d boss咁
唔講以為轉左game

我刷左7次

有冇人可以幫打轟龍

頂唔順..升G武先
要速刷.

我得5hr, 一唔一齊玩

好耐冇見過煌黑 黑龍 祖龍 老山龍

起最後張圖..好似係!

依隻係麻煩d 嘅
但只要唔好俾佢打中就ok

我係買貴d嘅$388 應該會易出d

裝耐毒3會輕鬆d

XX有哂

有無雙刀撚

請練好用爪做兵長

多d打法 高攻d咁囉 同刷裝冇分別

打完慘爪番黎再打庳毒
頂隻野仲勁過三紅既慘爪

上次由爛輝龍打完
下隻龍由邊度打起
無晒方向
有無巴打一齊打

貝希摩斯？
樹老？

屍套係箭把

用太刀打完全唔覺同飛雷有咩分別

有無人幫手打冰呪，打唔過

陸珊瑚掘藍礦

冰呪難打定風翔龍難打d?

係㩒實定係㩒1吓r2就得

G 位就死大家唔好再打

捉左佢算啦

街場D下下都想殺, 跟住臨尾香

風翔

係咪應該去凍土瘋狂掘石

Beta 冰呪仲難打
15分鐘內試左好多次先贏

用弓j撚死佢

古龍無得捉

ok

天鱗 難出到尼

睇黎要3日先做得完D自由任

我都係388

巨bee 斬羽去咩地方打？

無啦啦點會有傑諾特出左黎

以前啲歷戰調查係咪唔會出R9以上珠?
係我就清晒佢

sorry,有冇人知凶豺龍兵器ll第一個素材係咩？

有MR 歷戰嫁啦

MR37 了

beta正常都耐
d裝冇配過

平時d蚊 好多地圖都有

solo爆機

beta用龍屬弓打轟仔 20分鐘只打到頻死 唔岩屬

平時d小怪都要打
好多裝都要材料做

洗唔洗中途造裝？如果舊裝可以打得爆就好

我打到風飄就頂唔順
做左一套接近700防
夠玩到爆機

solo到冰牙
騰龍裝
係換咗把新刀神威

thx bro

迅龍把太刀用邊把升上去？

不推文回覆

自由地獄
留名全CLEAR 有新任

有儲開碟習慣仲未決定到買dlc定實體
dlc平啲又多野啲

13 個鍾爆主線
50個鍾清自由

大龍玉點出！

MR邊把太刀op

終於跌天鱗啦

泥魚龍

一定唔係火太

啲武器點客製

請問各位蟲師點樣配MASTER裝?

用舊裝打尾王打左半粒鐘有多
建議大家都係整左裝先好打

冰牙都唔易搞

有冇人知點出炎妃任務
同埋有冇佢嘅裝備資料

有無巴打用重弩?

SM裝

邊套黎？

啱啱上mr用住飛雷刀夠唔夠做

無限升嫁？

唔知整邊套好

有限..999囉

我想問下大家開game係開新個隻定係舊個隻
我開新個隻佢話沒有發現存檔
但我開舊個隻條村又無新任又無唔同
我唔想從頭玩過

即係又要升過

佢果條半空360尾好勁起手快範圍大

玩英文版，叫namielle好似烏賊咁既龍

哦，水古龍

冥波龍

打冰呪比爆左機的fri三貓輸左

上面嗰套

利申sm專家

有冇得拎黎做外觀？

有冇貓道具新技能詳細
剩係知花蜜多左招蘇生

想問下有無得set換裝唔好問我換唔換埋套外觀
成日按錯咗

起爆龍杭?

Capcom真係好撚錫滅盡龍

親生仔喎

push

尾刀狗有幾錫
最後變左蒼藍星寵物咁款

下down dlc會轉左game個icon
你係咪買錯版本

仁王咩

主線都係一直用上位裝打 但去到呢隻卡住左
真係打太耐 有時唔小心就貓

想問吓各位買deluxe定普通版dlc抵玩?

佢係有轉到icon
但我出現兩隻game
我之前係數位版
今次買左實體

啱啱打完水妖鳥
砌咩裝好 我玩太刀好易死

我仲用緊上位裝打到冰牙龍，係換左把鐵刀

即係我廢

恭喜 重黎啦

你肯定無買dlc

佢招大我仲係唔識避
次次都係著衣裝頂

一
無知一問，買咗iceborne，但入到黎見唔到第五期獵人既？

見唔到D 風咩,? 去邊邊位就得

想玩充能斧 依個版好無用 好耐無玩

咁佢入咩手

我之前都係數位
今次實體繼續舊save

邊位照中
可能要行到佢後面先冇事

銃槍MR做咩裝好?

偉大的存在套裝 係冇時限嘅不動

好呀，我hr3咋，今日下午先開始玩
佢套新手裝好正

騷鳥果把

點解已經打完冥燈hr解放 買咗iceborne都係見唔到村口嘅人

係咪直接買數位版dlc就ok架啦？見實體碟都係有隻碟通啲外觀咁大把.. 唔想又山長水遠出去買隻實體

玩到舊save個個有冇轉?

呢套係咩

我平時係爪佢尾LOOP 無傷位

未更新

整完礦石裝應該整咩裝?

睇玩咩武器

我入左去佢叫我擊飛隻野 我上左去 禁o 再轉方向禁r2令到隻野衝埋牆 但都過唔到個任

如果太刀係咪整把鐵刀起手先？

提提大家不推文回覆

去學完撞牆
發現原來冰呪咁好打
點知今次到街人3貓
試下solo先

係，石頭料好易整

推一下

係咪要完全上一版啲故事任務先開到？我屋企人另一個角色入到

大錘應該整咩裝先

Ice borne終於見到把火龍雙

新手上路 剛買ps4同實體/game
連線果陣佢過我無法連線

今集應有有金火?岩岩升左把毒片見到最高階係金色logo既問號問號料

連線要升級PS plus俾錢啦

精工錶

吊那星我一掌就打死隻冰呪

我就買實碟 再放舊mh
出mhwi嗰日都放到140

打碎龍任 條蒼火追足全場 打到咁上下凍飲無哂返屋企拎 結果蒼火打死左碎龍

窮到燶啊 唔得啊

Grand seiko 黎

差啲以為自己覆咗人

垃圾霜翼風漂唔怪得之改同種TK

煩撚到

有冇邊把新重弩係打散3架...?

實體幾錢？

個名爭一個字

碎龍

巴打個女朋友大奶妹

XX個斬龍音樂好聽啲

有冇好心人幫打轟龍

我都想有前任真係對奶有e奶攬佢的時候對奶好軟

我

依家個呢有機會一齊打下龍竟然差一個字

終於解禁 最後個隻龍好難打

我開個房wait
點解你個名咁熟口面🤔

想知呢啲素材同靈脈玉邊度有，係咪要MR50先會知

而家未有女好呀，一齊打龍

會唔會出下個dlc

我幫你控你全力輸出

吓我輸出仲用緊w啲裝
67XX MNtr TnzG

一唔一齊解自由任?

67XX MNtr TnzG

我都係連貝貝同輝爛都無合

佛b一陣打唔打爆屎龍

知唔知打完碎轟之後仲有咩主線任，一直到冰咒。。

未買
1）HR999，DLC後HR值點計？
2）散彈擴散有無削？
3）新珠係咪全部兩個技？

未打到貢後

我見你mr同我一樣

9月8日香港人權與民主祈禱會

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

真心 唔想重玩 大家係咪得一隻mhw
有無其他人同我一樣開新版實體係無存檔
左邊個隻係實體新版 右邊係數位舊版

我有買左12個月 重開連到了

比你試打咋咋垃圾版嚟

新龍全部MASTER級

冰牙單人打左 34分鐘 屌

加你ok？

用緊雞錘，高攻白斬無屬，係衰無窿
啲素材唔難拎

Okay,但我打龍唔開咪

你冥燈龍都未過？

我都係買咗冰版？諗住一陣去買

未

已經買左下載版

輕弩斬裂 重弩貫通
有無邊把推介

豪華or普通？
好灰 岩岩打咗幾場練手打打下俾日本仔踢

點壞法

打完水妖鳥有得打搔鳥未
想搔鳥混裝頂住先

新手
打隻痺毒龍都要成40分鐘
之後啲野點撚算

普通好窮，solo啦

我試過入人熔山龍第一階段只係到dump石都比人踢

帶你打 啱啱打返想練手

我係打打下炎皇兩公婆死一隻第二隻打打下踢 嘗試自己solo埋都係唔得

搵日一齊打啦

好呀

希望佢會再出埋二名

點解會有兩隻game....
我裝完得一隻game......

正常ps4唔係有自己自動save

鏖魔：乜話？

隻雷狼龍有d金雷公既味道

我psn jimmysama257248
等你打呀

金雷公

1)新既計Mr,同hr分開計
2)擴散果實攜帶量削左上限
3)係

斬龍的天鱗機率幾多

屌

miss咗兩甩落石，老了

Mr即係咩？點計，上限幾多？

有冇位 想join

諗住上去食花生屌佢追上嚟
再俾個邊位卡一卡

食飯先

我都要人幫過轟， 隻野傻架

好彩都斷到佢尾 有少少嘢掘下

回歸玩家表示打mh d龍退步咗好多

sorry ching

冰牙有無tips

練返多啲就習慣

如果一陣仲打用爆彈炸佢老尾

MR=master rank
而家Master任同以前上下級任分開左擺
Master任(=g位)有哂全部大小怪同佢地既g位素材
打Master任升Mr,打返上下任先會升hr
總之就係由零打起

打之前加你

充能斧 砌邊把好

順住解

暗號 今晚打老虎

騰龍打解放 見一個kick一個

長槍多左爪反之後就冇再用過盾反

刷final boss裝 好似得仼務刷？
仼務啲人瘋狂貓車

咩係解放

岩岩上mr前期有咩裝好用？
驚唔夠mr火龍果啲打

解放了 今集有近戰邊套校服?
用開雙刀

有冇好心人帶我過傳說中的貝希摩斯，啱啱重玩死左十幾次玩到心灰

巴打黎

psn: kimchi112

打完了
到碎龍

卡緊轟龍

係咁狗衝，一追又比佢連撞

決定入街場拎返支假神島出嚟

赤手空拳打一場硬仗龍

得我1個單位數

我都係數位再買實體
入碟裝game佢係PS4畫面我記得佢會問你係唔係replace隻game.

猛牛龍裝？

好想屌碎龍個屎忽

有無槍手裝（輕or重弩)推薦下?

打爆機仲用緊鎧羅援擊+迅龍裝

重弩散3易打到爆
易過打跳跳龍

盡量企起場中間由佢衝唔洗追
轟龍算係MH新手多數會卡既怪

想問下PO頭既攻略(配裝,武器)果D仲岩唔岩用 因為好似改左好多野?
想回歸MHW 唔該

唔夠抽拖佢落去搵慘爪

冇玩重弩

唔明…

又見到你

邊把

98

記得用不推文回覆

又要再問下有冇人打普貝過一次就得

打唔贏偉大的存在

賊弩
成場企係度擋等佢擺個頭比你射

想問下有無集會區收留下孤兒

比慘爪打完都就死
用大劍斬多幾野就死埋
個場地又可以卡佢
任斬

係時候復興保蓮寺

come

想問強韌之爪係打咩出

貓蜥，小賊龍果喲

各位師兄 大劍 m級之後有邊把好用？

想問下重弩有冇新弩玩散3，
懶人唔想轉打法

想問活動魚魚大劍
升爆總數要幾多張？

輕弩初期整邊把好

]無記錯嘅話5張

想問大錘 礦石裝之後整咩裝好?

@深海

有冇人打 擊退冰咒 主線

我想吹奏下碎龍輕弩 同mhx果把亡國一樣咁惡

不是吧 即整😂

番緊去 有冇mr8 一齊解 我carry
解到斬龍

無mr8 ..得39

走啦

速射徹甲
諗起果陣mhx三條友射到近戰隊友走場既日子

想問下聚魔之地

因係本身上位頂装打 難極有個譜

真好懷念

得42，見到野豬王已經超過50

火龍的剛翼咁難跌既咩

點解新dlc 打左幾場都無出4 格珠
但啲frd 全部都出4格珠？

清緊自由任..有d加好少經

有冇師兄可幫刷鬥技大會？

鬼叫你成日推阿婆出馬路咩

靈脈玉同啲客製武器素材點出

想問礦石太刀 rare 11 最頂果件係咩野黎

master泥魚點搵？ 去左10區幾次都無

貓貓mvp

實體mhw 係咪買翻$313隻數位就得

eyeball可否柒少陣

大龍玉打邊隻會有?

紅筆唔好射sos啊

我諗要升last 張圖個lv 先比..

D 龍難度係唔係等如以前歷戰級別？？
Tgx

巴打呢套咩裝黎

龍玉邊隻有..咪邊隻有大囉

唔係固定係個個位架咩....

你直接打個mr1星泥魚咪得

車車車啲攻勢真係好霸道難打到PK

無既

你買左第二個地區嘅版本

上位外觀騰龍套

Master大凶豺龍邊度先有 搵左好耐都搵唔到

有冇巴打知依個係咩
雙刀鐵刀rare11嗰把

古龍m血？

鬼哭斬破係咪要打雷狼龍先會出到材料？

好似係，thanks

打唔贏冰牙龍

yes

群魔之地係咪凈係識黎打雷狼同黑鳥用架咋

佛囝夠竟依家係咪咩屬武都要整把

齊武基本嘢
我都唔知，全部整哂唔洗煩

冰火整定實冇死

做咩又走咗既

岩岩打隻m5 炎王..似番d樣
都係比人屠

要幫朋友打龍被召喚了

Final boss點開自由仼？

有冇人知如果雪山已經解左獸族個任既話要點先可以去到左下個隱藏區
依家就咁吊翼龍剩係會帶你來回溫泉區同5區

想問吓天鱗係咪純粹靠運氣？

想問下依家打到M3既任 應該用騰龍裝 定係 刷迅龍套好?

邊個唱歌

你想高防啲 整裝
你想高攻啲 用返騰龍

btw 迅龍裝啲技能搭配我覺得唔ok

rare10鐵刀最頂果舊骨係乜

究竟d 天鱗機率幾多， 定自由任唔出？

有冇人幫過冰牙龍
仲難過juno屌你

依d打調查啦，易出好多

juno表示 ..冰牙都過唔到,,點打我滅世juno

咬龍的鋼so 我知係打咬龍出 但我係荒地都搵唔到咬龍既

有無場？

再入一次場

無迅貓調查

泥魚個位wo

有冇巴打可以幫打受傷的貝希摩斯

Search set 調查 目標迅龍

原來次次入都唔同 重入之後搵到了

想問幾時有雷狼龍打
好想J高清雷狼龍

爆機後

有冇人知黑狼鳥装有咩技

入救難，set調查
f5到有為止

有冇人一齊打冰牙龍

幫我未

d裝整唔落手，d咩19技黎

不推文回覆

好似打緊巨人咁..係咁用爪

隻紅蓮爆鱗幾多血
痴撚線射極都唔死

唔會比佢打落嚟咩

你未練熟
打落嚟咪再飛囉

斬龍裝算用得落手 其他 利伸打到冰呪

盾斧裝好易整得呢手，但啲武器客製唔到，所以用緊舊武

點解D耐力係咁跌

有無飲熱飲

hr 999 mr40 起到打泥魚龍..大材少用

steam版一月先出，唯有看人打j住先

g級有無以前d古龍打

有冇幻化裝備?

隻冰牙打佢唔入肉
懷疑人生

無計，升上去代表又要整新裝

裝我整左套天地b啦
我清緊自由

打爆條龍隻手就會易d打

嘩，巴打你都打得好快喔

定係最終boss既稀有素材比較容易出呢

操蟲end game咩裝，完全無頭緒，又係炎王3件咁老土+ 冰就2件 +屬棍？

見d網友推測隻滅盡龍應該係上次飛去打熔山個隻，d人話條龍係大自然清道夫專攻擊危害生態既事物

炎紀輕弩加水雷彈速射仲係好好J

新手一問 想問下如果上集有玩 啲野可唔可以繼承？係咪要重新刷過哂啲裝

限期前打歷戰王爛輝打左二十次都無火太刀同雷弓是否悲哀

咁岩有 都刷左10次嫁

你睇呢度既人點睇都唔會2,3日就爆本篇啦

如果冇刷爛輝, MR重弩應該整咩裝本身用緊熔山弩打控場

有無ching 今晚打轟

理論上你所有資料都會繼承唔計你死save既話，不過升上g級本身你預點都要整更高防既裝除非你技術超強全程用上位

Rare9以上既武有冇得客製強化？

已fc大團長=金獅子

打

從經驗得知，你越唔著緊素材就越易出稀有素材，你越想要就越難有，以前我好想攞慘爪寶玉，到左打歷戰慘爪洗珠就時不時就出一至兩粒寶玉

點解唔得嘅

嬲果陣唔得

有冇人幫手冰牙龍

打咩打冰呪叫我我要虐死條閪龍

要冇嬲狀態
衝既距離唔多
無論得唔得一場最多3次

我知，但冇嬲嗰陣都唔係好得
係狂㩒r2定係㩒實？

仲有2隻好似係

O轉方向 最多轉3次
揀好方向就撳R2射彈
成功既話隻怪就會自己撞向前
撞到野就會失衡

屌你班新手唔識搬蛋?? 我1條友2粒

姐係一定要裝咗彈先得？石頭嗰d都得？
之後向住牆射彈就得？

新手一問，依家先買game玩會唔會好難追，出埋今次DLC,係咪最後一次更新？

mhw 唔係追逐game.. 大把新屎坑起到雷

係冰原是鳩但整把都得啦

唉我整完套gamma爛輝裝算數了，不跟肝臟搏鬥了

有冇諗過其實班撚樣係入嚟執古龍腳印

又稱mh讀心術
要同部機捉心理

火太去到冰原都變爛劍
我覺得太低攻整咗神威了

通常咁樣我寧願退場

大家點揀斬龍A定B，為左個3LV集中冇左4級洞好似好唔抵咁

起源孤島點去？我見地圖冇得飛去

再唔明你追番上個POST有片

無欲無求呀各位
唔好執著咩珠呀石呀素材
自然打打吓會有

硫斬龍 初見動畫 滅究大兇龍一家
最後可以同大兇龍bb 合力打死佢真係好開心
佢係mvp 係咁麻隻斬龍

等係呢個POST有 唔多記得

天之龍人票據 除左練金仲有冇咩方法入手

想問吓，如果將把r6火弓升上r9，先前客製強化啲屬性係咪會冇咗？

好撚嬲! 我諗佢地連粒蛋起邊都唔知

Why not both?
你有4級靚豬咩？

件武升左上新野就冇左客制強化

咁又係
反正都係為渡過前期，求其整算

清晒自由 會唔會有g位新大陸的白風

我想問下邊到拎強韌之爪

有咩新輕弩裝推薦

想問下dlc有咩武器比較強勢?

屌隻game原來出左2日炸..
我就清左一半自由了

今集有冇類似xx嗰期

套爪鐮校服裝咁嘅參考下？

技術> all

有冇人要打車車車

吓？

玩蒸氣機

同問

上位裝點過冰牙龍
打左50分鐘都殺唔死

屌你

一見到冰牙龍就成日凝住好似一樣嘢
啱啱終於諗到似啲咩
原來係瀨尿蝦

有冇團可以join?

吓？車車車都唔知係乜？

係咪除左呢樣 無其他方法入到手?

上位咩裝先？ 有公廁裝騰龍應該唔難打喎

武器係火龍大劍
輸出低

我暫時淨係知呢樣

過左主線,雷狼任要點接?

last 個圖打牙龍種..
我都未接

帶電網貓, 多啲時間輸出

有無回鍋攻略 同有無人一齊玩

利申:恐暴龍棄左 爆左主線

又話有裝備幻化

唔洗攻略 自己着官方送嘅mr裝打

有阿..每件裝打番佢比既任.

其實係咪要 係聚魔之地升到哂lv7先有用

D自由任又未解哂

係邊到接任啊？

幫朋友a問，佢唔知點解買左iceborne但無得玩
佢同另一個朋友b share
會唔會朋友b買本體 朋友a 買iceborne 會玩唔到?

知唔知凍土個D神秘生物係咩?

打自由任岩唔岩？

自由想自己清一次先

用騰龍打到琉斬同兇爪
頂唔順合左master裝
雖然技廢左但變左第2隻game咁

有冇人幫冰牙

探索亂入冰咒

有冇人拎完坐騎口哨之後冇個個道具？

有冇人有炎妃裝睇下d技

強龍骨打咩出?

冰牙同之後幾隻

有無朋友可以幫手過紅蓮爆鱗

有冇得挖?

冇

由Dark soul變回芒亨

岩岩拎返部厚機出黎
PSN+DLC
LETS GO

-3

Master歷戰 有feel

有冇ching答到?

聚魔之地睇完都唔明係點玩有冇巴打解釋下

入場打依面d野 升個地點lv
我都未撚打..清自由先..慢慢黎

唔好意思 冇追post
想問有冇得帶隻豬仔去月辰？

D怪真係好多血
明明都用換血戰術都可以每隻打20分鐘

用上位y装大劍直衝爆左機
但係完全唔知整乜裝好
件件d技同洞都麻麻地
而家淨係整咗兩件屍套

呢度d大佬們 整咗乜裝

有冇新嘅武器同裝表？

要升lv先有得揀怪打？

大師都幾廢

1lv 出d mr1 垃圾比你囉

笑夠未

天地b

新手太刀HR30
打唔過炎妃龍
刀滅盡一刀
防具: 全盛裝

應該做啲咩

打左好多場都唔出慈眼殼唔想再打佢

無乜用..我畢業裝方向都係炎王
我用住黎刷自由先,著埋衣裝開好多技能

我都係把大劍差1粒

想問太刀要整邊把?
想開始轉裝

用火龍把太刀 solo 冰咒 好爽
講真係冰咒作為封面龍 真係冇滅盡咁有霸氣

呢個eyeball又唔介意

應該先提升技術
求其整套g位

你係咩room

天地4件套 加冰咒頭
體力衣2洞

master大劍有咩推介

我偶像嚟

而家盾斧其實仲係玩超解定玩斧強化然後齋劈？

天地好難打

美欺打得咁快

我岩岩先過冰咒

有冇人一齊打冰咒

女裝冰咒洗唔洗咁靚

#EMe myCX sLb4

落左街食m記

老母去左旅行
我由1點打到依家未食正餐

屌原來又要睇動畫先

雷狼龍解禁後先出現
BTW 動畫型撚到

冰之龍?

呀好想玩iceborne呀, 又要等一月呀

入黎玩下先

入街場 有條友係成身石頭果時包哂三貓

蒸汽機其實係點玩 唔明

射了

套野真係好正 力解+轉禍 輸出爆表

-2

主線好pk 唔比救難

尾王自由任有冇人打?

master裝 一樣出到騰龍達人藝校服技能

仲食m記

睇咗劇情之後可以

好似要睇咗動畫先
探索嗰啲就冇

未夠mr

-1

照去定點

點解我見真美欺打緊2k

又話打

仲有無位

諗唔到點砌裝

想問下強韌之爪打咩會跌?

呢條問題今日第幾次

求撚其啦屌

98=伸手黨

太多留言 好難去慢慢睇.....sor

探索好似睇完動畫之後quit房再開就有任

去住等

有無人幫手打？？？

仲有冇人打
冇人就叫救難算
廢事晒左個任

兇豹 貓色龍
小怪都要打 有d裝會用到

終於打完偉大存在

成日出嫁..唔怕晒

打咁耐boss卡最耐大部分都1take

尻禁

頂唔順..收手
聽日再清自由

禁實R2

用貓探險隊打小怪